疫情一過麻煩搵人搞遊行示威 我投區議員唔係要你飲飲食食

區議員有人工

立法會議員有人工

當初又話議會內支援議會外

去晒邊？

麻煩搵人入紙

佢批唔批我地都會識做

一皮嘢代表咩？係代表歌舞昇平

遊行係代表咩？係代表我地對五大訴求既決心！

推

依樣你定都得啦, 一定有人攪
不過我諗單野有排都未完

民陣都好奈冇搞

上次劉穎匡搞被人打壓 所以我地更要搞多d

其實真係因為疫情, 大家都想行出黎, 但驚大感染

反對財政預算案都值得大家拎個罩遊行

本身有諗住搞，但新年個陣即STOP晒啦
個陣話要停到2月尾先再考慮重新搞

但武肺呢單野真係有排

問題係政府唔會理你都會照推不公政策 例如黑警加薪